[選擇困難] Note 8 定 iPhone 8 好？

而家用緊兩年前買落嘅hTC One M9想轉機
留意到呢兩部機都有好多人追捧，搞到有啲扯旗不定，唔知揀邊部好？
想睇下大家有咩意見

利伸：冇用過apple機，平時都少用電話聽歌睇戲，係鐘意影下相打下機咁

note8

你個名

自己上網睇下note7 香港 你就落到決定

Samsung將Note 7翻新再推出

無用過apple可以試下，轉左ios一年好滿意

note8冇撚得輸，已入100部

睇你咩用途啦
搞革命梗係note 8

啲電用得快唔快？

BTW考慮iphone原因係本身有用macbook pro，可以支援返ios系統
但見到Note 8 有Spen 又想玩下

點夠你玩

打機點都係ios好過an

都係平時上網/打機/影相嗰啲囉
如果影相邊部會好啲?

HTC u11+

ios冇咁lag?

打大需求game多就ios 唔係就咪轉啦

我而家部hTC玩遊戲王duel links都會lag

Note 8

已賺夠首期，你自己唸

用ios 打機 一定要帶個尿袋 如果唔係半日都頂唔撚到
ios 體驗係好少少既 不過note 8係差d 個分別要你自己玩過先可能感受到
有d人覺得差好遠 有d會覺得唔分別都係順
中意打機就要諗清楚褲袋好多時候會有個尿袋
ps 雙修

講note8班友又唔覺有咩好
就咁打note8個名出黎把撚

本身平時出街都一定會帶定個尿袋
都睇過好多po話iphone啲電倒水

Iphone8

睇你平時做乜
我自己返工成日要開住EXCEL POWER POINT 有支筆真係好好用
我又鍾意一路覆WSAPP一路上FB/睇片 唔使彈出彈入轉APP
所以NOTE8好正

我都覺得有支筆寫下notes咁都幾好
同埋手寫用筆都方便過用手指

開著銀行page 再開計算機做野 常用情境

Hi

S pen大家覺得有無用

幫樓主問

IPhone8就不如加多少少出iPhone X。note8就不如U11+，新機又平，跑分唔輸note8，4000電。

打機嘅話用iPhone啦 An機順極都會好快到lag嗰日

note8 電量 多個空間雙開app都已經秒ip8

哈哈thx 我都真係想知
喺豐澤試過支筆掂個Mon觸感幾好

iPhone X外觀唔多靚
u11+未睇過實物

支那機

呢個post突然咁多三叔支持者

我個人覺得note 8 幾有誠意，一開箱成堆配件真係幾驚喜。用左差唔多一個月我個人覺得note 8其實同埋以前note 俾我嘅感覺其實差唔多，只不過係大mon，靚相機，順左快左，用過note 系列會好快上手。電量就幾多下，我用成日都未必用得曬。唯一我覺得大問題係個mon 好易花，一個月已經見到有小小痕。我當初都有考慮iphone 8, 但係一去apple store 試佢相機發現走焦已經無好感。如果你要攞黎辦公jot notes 咁一定係note 8 S note 方便d, 想易d jam 尿袋同埋加入連登仔吹奏iphone大隊就iPhone 8. 上黎連登問班人淨係識講note 7 爆炸同samsung 客戶服務差，唔會點睇到note 8 有咩改進。其實手機只係工具，最緊要係提升生產力。samsung 又好apple 又好最緊要自己啱用，盲目聽其他人意見其實無意思。希望巴打係考慮自己手機用途後作出選擇。
利申Note 8用家，有用過iPhone

唔睇客戶服務，一出事就GG, 部機識飛有春用

支你老母

打機一定係ios，影相就好似note8好啲
睇你自己鐘意邊部就買邊部啦

依家啲人真係好撚低質，個思想應該停留緊五六年前既android，今次note8真心有誠意，自己一向雙修都咁話，但啲人用都冇用過就屌

講真我未用過大Mon電話，而家呢部M9已經係我用過最大Mon 對上一次用三叔係S3 所以如果轉大Mon都要再適應下
不過都多謝巴打你嘅詳細意見

iPhone 8 plus
個條黑粗邊框點解仲有人可以接受到
其次係無3.5mm
OLED完勝不解釋
iOS好就見人見智
我個人就嫌佢太封閉 好多apps都玩唔到
s835基本上打機無問題 亦唔會有發熱問題
down 翻個nova咪一樣順到hihi

算啦人地打份工啫

樓主邊日出機 下年同日可能